原來醫管局從未領取過懲教署口罩，咁林鄭話要預留俾醫護，佢口中既「醫護」係深圳、福建定武漢既醫護？

特首林鄭月娥今早在行政會議前，回應傳媒提問有關口罩問題，除了下令官員要口罩「慳啲使」之外，又指要將騰出的口罩，提供予醫護人員。然而只是一個下午，醫管局聯網服務總監楊諦岡就表示，醫管局沒有領取過由懲教署生產的口罩，究竟林鄭慳落的口罩，是騰出給予哪些醫護，暫時未明。

林鄭今早被問到為何不戴口罩時表示，因為口罩短缺，故要求政府官員帶頭「慳口罩」，甚至「戴咗都要除番」，言論引起公眾的嘩然，而她又「大義凜然」指慳落的口罩是為提供予醫護人員。但是到下午，醫管局聯網服務總監楊諦岡在接受傳媒訪問就透露，其實醫管局沒有領取過由懲教署工場生產的口罩。

林鄭昨日又講過，懲教署生產的口罩供應不多，並已經掌握醫管局一天消耗的口罩量，又指以懲教署及科學園的生產線，難以保證所有醫護持續有口罩供應，故政府沒辦法拿口罩出來派發給市民。懲教署曾指，他們只負責生產，分發等是由政府物流署負責，所以政府生產的口罩去向，政府物流署應該能夠掌握。

DH同牙醫診所咪需要用口罩囉

其實csi唔合符對應WARS的規格

好過無咁解

Push

如果呢幾日喺各省份都出現呢種口罩，實全港暴動

其實比起"想要CSI口罩" 我地要政府交待點解佢地咁撚廢

預留咋嘛
無話俾

條八婆反社會人格

林奠口中嘅醫護應該係依啲揸棍打救人嘅急救員

衛生署公務員診所
曱甴急救員

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

配備胡椒噴霧警棍同手槍嘅急救員

獸醫

你啱，駁唔到